（傑出黃店系列）甜一刻

渣粉紅真係好正

聽閒marco去咗你度做 幾時開埋賭場啊

明明又係你叫龍門告你 而家你求仁得仁 又扮可憐 周圍情緒勒索人

同場加映 民主黨 My 香港

仲有 勞工組

傑出on9系列

而家應該要改阿Marco 哥

支持龍門

南亞仔你依家仲要盲撐龍門真係令我好失望🤦🏻‍♂️告革命兄弟呢啲本來只係政府先會做嘅嘢，居然比革命陣營內部攞嚟做內鬥嘅手段
依家佢請埋個藍律師嚟打官司 仲衰過渣哥以前請東周做訪問 我都幫唔落手
內部矛盾 盡量唔好搞得太揚 有得大事化小就大事化小
我已經真係無眼睇。

係架,有手足牌頭黎屌你屎眼搶哂你d錢都冇問題.

龍門用緊江得源專做民事, 刑事係轉聘或延聘大律師

入面有解釋

有時有啲嘢唔係你肯息事寧人就可以⋯

依家就係有手足比龍門屌屎眼刻薄先出嚟嘈

都係個句

邊個有證據未信邊個

可惜見唔到渣哥個邊有

所以你想同我講張俊傑係攞法援、Francis Kong係法援掟比佢而唔係佢自己搵？

佢自己衰聚賭 偷懶 亂claim錢先 而且龍門有圖為證 相反Marco 不斷玩抹黑 從來都冇攞任何有力嘅證據出嚟

江得源律師行只係一個中介性質咁 去到上庭階段嘅大律師就唔會係佢

BTW，你依家去告革命陣營裡面嘅人，攞政府先會用嘅手段去解決內部矛盾，我無論點都係唔會接受到。

呢個只係民事訴訟 而且多數最後都係雙方 庭外和解 唔洗坐監賠錢

唔同政府告手足嘅係刑事訴訟

咁希望佢哋和解到 始終大家都係革命兄弟

應該可以嘅 我都相信其實只係一場誤會

你搞清楚邊個小事化大未？